唔好同南亞人割！唔好鬧人阿差！

美國對種族歧視極敏感！請大家鬧人唔好針對佢嘅種族鬧，錯嘅係佢嘅行為，唔係佢背後嘅種族！（鬧支那就唔構成種族歧視，因為我哋係同胞只係主張自治）
另外鬧NBA或暴雪都唔好用種族歧視嘅字眼，見到請負皮

Push1/10

Push2/10

Push3/10

Push4/10

Push5/10

Push6/10

Push7/10

Push8/10

Push9/10

Push10/10

班白人自己都歧視黑人

Pull

阿差不嬲都係搞事

睇下ssp有幾亂就知

推

成班五毛入哂嚟

？

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

不分種族，不分膚色。只要有香港心、香港精神，就係香港人！

?

係黑人成日搞搞震，睇你做成世青蛙未衝出世界

就算香港人都出黑警啦,
你針對既係黑警唔係香港人,
好簡單道理